條線好似斜過斜恩

典解既

條底褲入肉